MOC : 
Source : [[Jacques Chirac]]
Date : 2023-04-14
***

## Résumé

Premier ministre de 1986 à 1988 pendant le [[Gouvernement Jacques Chirac (2)]]




Selon moi, Chirac est surtout un homme qui est plaisant et populaire. Ce n'est pas un grand idéologue et cherche avant à être pragmatique et populaire. Il est quand même bien de droite et veut globalement plus de liberté individuelle sur le travail, l'épargne et le logement. 

Politique de la natalité


## Référence

## Liens 